[DC世界觀終極問題]有冇高手解釋下Dr. Manhattan係DC Comics既存在同New52同Rebirth?

究竟Doctor Manhattan係邊個, 有咩能力?
佢係唔係DC 既人物?
Watchman Universe 同 DC Universe 有咩關係?
點解佢同 DC Universe 既 New 52 同 Rebirth 有關?
DC Comics 究竟呢8年左右發生咩事?
點解冇lala reboot兩次 ( Original 52 > New 52 > Reboot)?
Original 52 同 New 52 係唔係同時存在?
Original 52 老超人搬左去New 52頂替死去既後生超人究竟係咩玩法?
點解有兩個Wally West 一個黑人一個白人, 咁佢地兩個有咩關係, 定位應該係點?
有冇DC 高手可以解釋下?

美漫講logic?
中共都講人權

我盡力
Dr manhattan 係守護者（dc其中條line)嘅角色
能力簡單講就係控制粒子，用上黎好癲，因為可以分解/組合所有野，甚至計算所有粒子達到預知未來
New52就係因為flashpoint （一個故事）大事後嘅reboot
Rebirth 唔係reboot，就dr.manhattan想試下將個宇宙嘅正能量抽走會點嘅故事
New52係original 同唔記得咩宇宙融合嘅結果，所以有啲人物會得返一個，例如你講嘅超人，有啲完全不同但讀者鐘意就都留低，又例如兩個Wally
有錯請包涵

Rebirth 唔係reboot?
唔係話當New52無左玩返original咩？
唔埋new52同original 超人有同時存在wo

末日鐘聲

係，你上面寫reboot我更正你個名姐
同埋我唔明original，new 52之前就其實有N個宇宙，所以我唔知你講邊個，其實你有心睇唔係好洗理嘅，可以當每條線都係新嘅一個角色如果冇特別講佢地係接着邊條線

DC Continuity爛到reboot都救唔返

doomsday clock係咪好似慢慢解釋緊